［港實測］鬧市見到full gear年輕人

屌好感動
呢啲咪民意囉

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG